［拍片] 有冇巴打用過RX10 ii?

Sensor細啲 但天涯鏡加拍slow motion好似好正咁又有slog 用嚟出job拍片交唔交到貨？